【龍床盤開售】菁雋周六賣27伙 佔首張價單不足四成

以貴絕屯門區登場的「龍床盤」菁雋剛公佈銷售安排，本周六(8日)發售27伙，佔首張價單73伙的37%。消息指，項目今日再增加一個認購登記，過去六天共收59票，連地產代理都話收票慘淡。本周四截止認購登記。

比狗住都嫌細啦

淨係賣27伙？

咁咪可在報超額認購（入票咋）

快d買啦 唔買下張價單又加價架喇